發夢見到無牌/証老師

但係啲學生冇捉住個老師， 老師用好溫柔嘅力度 照顧班學生❤️❤️

呼籲 同學幫手捉住假冒老師